大家點睇聽日升定跌:D

隻牛過唔過夜好
#68567
買入價 0.106
現價 0.124
廿萬股

撚狗市

止賺好重要

沽一半先

揸啦，揸到上36000

細細地玩

岩 除非你買埋十萬股熊

琴日玩熊
今日玩牛
睇多十分鐘就放

感覺都危危地
原全估唔到升定跌
可能轉玩輪穩陣D

汁太少得果兩千幾
我決定過夜博博

唔識玩輪 淨係知有引伸波幅同時間值
點解會穩陣啲？

聽日後悔

跌硬 賭乜都得

你仲有幾多錢？

尋日2千 今日3千5

美股升會唔會好d

研究下先玩
好似唔會到價打靶
姐係你3萬2點買認沾（你當熊）
咁限期內例如5月完既
咁5月前你賣番出去低過3萬2點就贏錢掛
升跌低d
我估係咁上下
求高手指教，呢兩日睇下書先

時間值食哂你啲錢